輔大旁硬上正妹 淫男自誇很大包：讓妳XX！下秒神逆轉

借酒裝瘋？新北市一名30多歲黃姓男子去（2018）年底深夜，在幾杯黃湯下肚後性慾高漲，竟在輔仁大學旁隨機強拉一名年輕正妹，直接將人拖入公寓樓梯間試圖性侵，所幸一名外籍男子聽見聲響，前來查看才救了女子，而黃男已被依強制性交未遂等罪起訴。
根據《蘋果日報》報導，黃男去年12月30日深夜剛結束酒攤，因喝了酒想要洩慾，在輔仁大學旁見到一名年輕貌美的女子經過，竟起了色心，直接當街擄人，勒住女子脖子、摀住其摀鼻，女子嚇得奮力掙扎，雖一度掙脫黃男的壓制，但隨即又遭拉住雙腿，被拖入附近公寓。
女子慘遭狠壓在樓梯上，卻還是不斷抵抗，黃男見狀竟淫笑恐嚇，「再亂動亂叫就把妳弄死！」不顧女子害怕地掙扎，黃男期間不停對她上下其手，還瘋狂強吻，用言語羞辱，「不要動，我要讓妳OO」，還自誇「我下面很大！」當時一名外籍男子正好在公寓頂樓烤肉，聽見樓梯間有巨大聲響，拿著手電筒下樓查看，驚見女子遭性侵，立刻上前阻止。
黃男見被發現，當場嚇得逃跑，外籍男子也立即追上，同時打電話報警，最後黃男仍遭警方逮捕歸案，黃男一度供稱因喝醉所以不記得經過，但外籍男子表示，當時看見黃男拉扯女子的頭髮，還強行摀嘴，加上監視器畫面、驗傷單等等證據都指證歷歷，因此檢方20日將黃男依強制性交未遂、強制及損毀罪等起訴。

示意圖

屌你
樓梯洗鬼你示意

最後外藉男仔成功讓正妹OO

示意圖

個鬼仔就咁就屌到正妹

諗起以前地鐵非禮篇潮文

點神逆轉

老師: 各位同學 , 依個故事有甚麼教訓?
黃雀在後

以為逆轉女上男

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

其實就係個外藉男子比錢條友咁做

邊度有神逆轉呀 以為個外藉男趕走完佢自己走去搞條女

其實每個國家d 男人都係咁。

邊撚度神逆轉

我以為個鬼佬同佢比大細 終結左今之件事

邊度有神逆轉呀 以為個外藉男趕走完條女自己走去搞條仔

東森新聞都好睇

東森不嬲標題黨
啲台灣新聞業真係垃撚圾到一個點

東森中天中時tvbs=垃圾